點先可以制止被自殺

呢排見到好多失蹤人口同被自殺，仲要比狗抹黑，如果每個人都幫自己植入晶片/追蹤儀器有冇用？起碼都知道最後去左邊，集思廣益，方法太爛唔好屌

墮樓＝生前比人打到骨折 浮屍＝生前比人強姦

推